#: pack.description
msgid "§7§¶The Supreme Anti-Cheat Solution for Minecraft Bedrock. Required Beta API to work."
msgstr "§7§¶Minecraft Bedrock的终极反作弊解决方案。需要Beta API才能工作。"

#: permissions.chatmute
msgid "§bMatrix§a+ §7> §cYou have been muted from the server!"
msgstr "§bMatrix§a+ §7> §c您已被服务器静音！"

#: disconnectionScreen.unexpectedPacket
msgid "Oops, something went wrong."
msgstr "哎呀，出现了一些问题。"

#: menu.loadingLevel
msgid "Protected by Matrix AntiCheat"
msgstr "由Matrix反作弊保护"

#: json.packet
msgid "§bMatrix§a+ §7> §e%1 §g packet§7(%2)§g received from %3"
msgstr "§bMatrix§a+ §7> §e%1 §g 数据包§7(%2)§g 从 %3 接收"

#: error.happened
msgid "§bMatrix§a+ §7> §gThere is some error from the script, please report it to the developer when you have time."
msgstr "§bMatrix§a+ §7> §g脚本出现了一些错误，请在有时间时向开发者报告。"

#: error.name
msgid "§7- Error: §e%s"
msgstr "§7- 错误: §e%s"

#: error.description
msgid "§7- Description: §e%s"
msgstr "§7- 描述: §e%s"

#: error.stack
msgid "§7- Stack: §e%s"
msgstr "§7- 堆栈: §e%s"

#: util.flag.alert
msgid "§c§lCheat Alert! §r§7A cheater (%1§r§7) has been detected automatically by Matrix AntiCheat! We have automatically blocked it. §3(moduleId: %2, punishment: %3)§r"
msgstr "§c§l作弊警报！§r§7检测到一个作弊者 (%1§r§7) 被Matrix反作弊自动检测到！我们已自动封锁它。§3(moduleId: %2, punishment: %3)§r"

#: function.help
msgid "§bMatrix§a+ §7> §gAre you looking for help? Join our Discord Server: https://discord.gg/%1. Feel free to ask there. You are currently on Matrix anticheat version %2. You can use -op to gain matrix administrator permission and use -help to get help for the commands."
msgstr "§bMatrix§a+ §7> §g您在寻找帮助吗？加入我们的Discord服务器：https://discord.gg/%1。欢迎在那儿提问。您当前使用的Matrix反作弊版本是 %2。您可以使用 -op 获得Matrix管理员权限，并使用 -help 获取命令帮助。"

#: function.help.typeA
msgid "§7>> §gIs the chat command not working? Try to disable or place Matrix Anticheat above any-type of the chat rank addon."
msgstr "§7>> §g聊天命令无法使用吗？尝试禁用或将Matrix反作弊放在任何类型的聊天等级插件之上。"

#: function.help.typeB
msgid "§7>> §gIs that nothing working? Don't forget to enable Beta API and update our Matrix anticheat to the latest"
msgstr "§7>> §g什么都无法使用吗？别忘了启用Beta API并将我们的Matrix反作弊更新到最新版本。"

#: function.script.online
msgid "§7>> §aScript is active! It is so nice to have you here."
msgstr "§7>> §a脚本已激活！很高兴您在这里。"

#: function.script.offline
msgid "§7>> §cScript is inactive! Please check if you have Beta-API enabled."
msgstr "§7>> §c脚本未激活！请检查您是否启用了Beta-API。"

#: moderation.permanent
msgid "permanent"
msgstr "永久"

#: moderation.softban.banned
msgid "§cYou have been soft-banned§r"
msgstr "§c您已被限制活动§r"

#: moderation.softban.until
msgid "Until %s"
msgstr "直到 %s"

#: ui.runcommand
msgid "Run Command!"
msgstr "运行命令！"

#: ui.exit
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: ui.closechat
msgid "§7>> §gPlease close the chat to receive your user interface (UI)."
msgstr "§7>> §g请关闭聊天以接收您的用户界面（UI）。"

#: ui.config.title
msgid "Press the button to continue"
msgstr "按下按钮以继续"

#: ui.config.button
msgid "Continue >w<"
msgstr "继续 >w<"

#: ui.config.body
msgid "You can change the config in the config file. You can also use the command -set <path> <value> to change a config value."
msgstr "您可以在配置文件中更改配置。您还可以使用命令 -set <path> <value> 来更改配置值。"

#: ui.config.selector
msgid "Config Selector | Matrix AntiCheat"
msgstr "配置选择器 | Matrix反作弊"

#: ui.config.editor
msgid "Config Editor | Matrix AntiCheat"
msgstr "配置编辑器 | Matrix反作弊"

#: ui.config.value
msgid "New value you want to set"
msgstr "您想设置的新值"

#: ui.config.loc
msgid "§gCurrent path of the config: §e%s"
msgstr "§g当前配置路径: §e%s"

#: commandsynax.unknown
msgid "Unknown command: %s, you can type -help to get some useful information about the commands."
msgstr "未知命令: %s，您可以输入 -help 获取有关命令的一些有用信息。"

#: commandsynax.permission
msgid "No permission to use this command. The minimum permission required is 'level %s'"
msgstr "没有权限使用此命令。所需的最低权限为 'level %s'"

#: commandsystem.disabled
msgid "Oops, this command has been disabled."
msgstr "哎呀，此命令已被禁用。"

#: commandsynax.unknownsubcommand
msgid "Unknown subcommand: %s, you can use -help <command> to know what subcommand you can use."
msgstr "未知子命令: %s，您可以使用 -help <command> 来了解您可以使用的子命令。"

#: commandsynax.empty
msgid "Oops, you have to type something if you want to use some commands."
msgstr "哎呀，如果您想使用某些命令，则必须输入一些内容。"

#: commandsynax.tips
msgid "§7>> §gUse -help <command> to get some useful information about the commands."
msgstr "§7>> §g使用 -help <command> 获取有关命令的一些有用信息。"

#: commandsynax.missing
msgid "You missed a parameter '%s' which is required."
msgstr "您遗漏了一个必需的参数 '%s'。"

#: commandsynax.missing.subcommand
msgid "This is a subcommand! You have to type -help <command> to know what subcommand you can use."
msgstr "这是一个子命令！您必须输入 -help <command> 来了解您可以使用的子命令。"

#: commandsynax.syntax.boolean
msgid "Syntax error: The parameter '%1' is a boolean value, but you have typed '%2 >>%3<< %4'. Only 'true' or 'false' are allowed'."
msgstr "语法错误: 参数 '%1' 是一个布尔值，但您输入了 '%2 >>%3<< %4'。仅允许 'true' 或 'false'。"

#: commandsynax.syntax.string.low
msgid "Syntax error: The parameter '%1' required a string that contains at least %5 characters, but you have typed '%2 >>%3<< %4'."
msgstr "语法错误: 参数 '%1' 需要一个至少包含 %5 个字符的字符串，但您输入了 '%2 >>%3<< %4'。"

#: commandsynax.syntax.string.high
msgid "Syntax error: The parameter '%1' required a string that contains at most %5 characters, but you have typed '%2 >>%3<< %4'."
msgstr "语法错误: 参数 '%1' 需要一个最多包含 %5 个字符的字符串，但您输入了 '%2 >>%3<< %4'。"

#: commandsynax.syntax.integer.nan
msgid "Syntax error: The parameter '%1' required a integer, but you have typed '%2 >>%3<< %4'."
msgstr "语法错误: 参数 '%1' 需要一个整数，但您输入了 '%2 >>%3<< %4'。"

#: commandsynax.syntax.number.nan
msgid "Syntax error: The parameter '%1' required a valid number, but you have typed '%2 >>%3<< %4'."
msgstr "语法错误: 参数 '%1' 需要一个有效的数字，但您输入了 '%2 >>%3<< %4'。"

#: commandsynax.syntax.number.low
msgid "Syntax error: The parameter '%1' required a number that is larger than %5, but you have typed '%2 >>%3<< %4' which is out of range."
msgstr "语法错误: 参数 '%1' 需要一个大于 %5 的数字，但您输入了 '%2 >>%3<< %4'，超出范围。"

#: commandsynax.syntax.number.high
msgid "Syntax error: The parameter '%1' required a number that is smaller than %5, but you have typed '%2 >>%3<< %4' which is out of range."
msgstr "语法错误: 参数 '%1' 需要一个小于 %5 的数字，但您输入了 '%2 >>%3<< %4'，超出范围。"

#: commandsynax.syntax.code
msgid "Syntax error: The parameter '%1' required a code with length that is equal to %5, but you have typed '%2 >>%3<< %4', which is out of range."
msgstr "语法错误: 参数 '%1' 需要一个长度等于 %5 的代码，但您输入了 '%2 >>%3<< %4'，超出范围。"

#: commandsynax.syntax.purecode
msgid "Syntax error: The parameter '%1' required a purecode that only formed by number (0-9), upper and lower case letters (a-z or A-Z), but you have typed '%2 >>%3<< %4'"
msgstr "语法错误: 参数 '%1' 需要一个仅由数字 (0-9)、大写和小写字母 (a-z 或 A-Z) 组成的纯代码，但您输入了 '%2 >>%3<< %4'"

#: commandsynax.syntax.choice
msgid "Syntax error: The parameter '%1' required a choice between %5, but you have typed '%2 >>%3<< %4'"
msgstr "语法错误: 参数 '%1' 需要在 %5 之间做出选择，但您输入了 '%2 >>%3<< %4'"

#: commandsynax.syntax.player
msgid "Syntax error: The parameter '%1' required a player which is online, but you have typed '%2 >>%3<< %4'"
msgstr "语法错误: 参数 '%1' 需要一个在线玩家，但您输入了 '%2 >>%3<< %4'"

#: commandsynax.syntax.target
msgid "Syntax error: The parameter '%1' required a target which is online and not an administrator, but you have typed '%2 >>%3<< %4'"
msgstr "语法错误: 参数 '%1' 需要一个在线且不是管理员的目标，但您输入了 '%2 >>%3<< %4'"

#: module.phase.name
msgid "Anti Phase"
msgstr "反相位"

#: module.phase.description
msgid "Prevent the player from passing through the walls with the illegal movement packet."
msgstr "防止玩家通过非法移动数据包穿墙。"

#: module.firewall.name
msgid "Firewall"
msgstr "防火墙"

#: module.firewall.description
msgid "Prevent the player who contains bad packets from accessing the server. For example, spam bot."
msgstr "防止包含恶意数据包的玩家访问服务器。例如，垃圾邮件机器人。"

#: module.namespoof.name
msgid "Anti Name Spoofer"
msgstr "反名字欺骗"

#: module.namespoof.description
msgid "Prevent the player from changing their name to a invalid name and join the server."
msgstr "防止玩家更改为无效名称并加入服务器。"

#: module.killaura.name
msgid "Anti KillAura"
msgstr "反杀戮光环"

#: module.killaura.description
msgid "Prevent the player from hitting other players with the illegal kill packet."
msgstr "防止玩家使用非法击杀数据包攻击其他玩家。"

#: module.scaffold.name
msgid "Anti Scaffold"
msgstr "反脚手架"

#: module.scaffold.description
msgid "Prevent the player from using the auto-brige hack to gain unfair advantage."
msgstr "防止玩家使用自动桥黑客获得不公平优势。"

#: module.insteabreak.name
msgid "Anti Insteabreak"
msgstr "反瞬间破坏"

#: module.insteabreak.description
msgid "Prevent the player from breaking the block without breaking time. These type of hack is not working on realm or a BDS server that is configured correctly."
msgstr "防止玩家在没有破坏时间的情况下破坏方块。这种类型的黑客在配置正确的领域或BDS服务器上不起作用。"

#: module.reach.name
msgid "Anti Reach"
msgstr "反距离"

#: module.reach.description
msgid "An advanced anti reach solution that provided reach detection up to 4.5 blocks."
msgstr "提供高达4.5个方块的距离检测的高级反距离解决方案。"

#: module.speed.name
msgid "Anti Speed"
msgstr "反速度"

#: module.speed.description
msgid "The latest and strongest anti speed engine. Used the property of 'bds prediction' phenomenon to indentify the illegal movement from the players."
msgstr "最新和最强的反速度引擎。利用“bds预测”现象的特性来识别玩家的非法移动。"

#: module.fly.name
msgid "Anti Fly"
msgstr "反飞行"

#: module.fly.description
msgid "Prevent most of the fly hacks from working. There is a small probability of false positive."
msgstr "防止大多数飞行黑客起作用。存在小概率的误报。"

#: module.timer.name
msgid "Anti Timer"
msgstr "反计时器"

#: module.timer.description
msgid "Prevent someone speed up their game speed to get an unfair advantage."
msgstr "防止有人加快游戏速度以获得不公平优势。"

#: module.itemcheck.name
msgid "Item check"
msgstr "物品检查"

#: module.itemcheck.description
msgid "Prevent the player from using the illegal item from the server."
msgstr "防止玩家使用服务器中的非法物品。"

#: module.hop.name
msgid "Anti Hop"
msgstr "反跳跃"

#: module.hop.description
msgid "An extra checks against the illegal movement motion, to prevent a silent bypass."
msgstr "对非法移动动作的额外检查，以防止静默绕过。"

#: module.aim.name
msgid "Aim check"
msgstr "瞄准检查"

#: module.aim.description
msgid "An extra checks against the illegal aim, to prevent the killaura or aim assist, credit to 4urxa."
msgstr "对非法瞄准的额外检查，以防止杀戮光环或瞄准辅助，感谢4urxa。"

#: module.invalidSprint.name
msgid "Anti invalid sprint"
msgstr "显示有关Matrix反作弊的一些基本信息。"

#: module.invalidSprint.description
msgid "Prevent the player from using the illegal sprint packet client."
msgstr "§bMatrix§a+ §7> §g关于Matrix反作弊 <3"

#: command.about.description
msgid "Show some basic information about Matrix AntiCheat."
msgstr "作者: jasonlaubb (Discord: @uwu_the_great)"

#: command.about.title
msgid "§bMatrix§a+ §7> §gAbout Matrix AntiCheat <3"
msgstr "Github: %s"

#: command.about.author
msgid "Author: jasonlaubb (Discord: @uwu_the_great)"
msgstr "当前版本: %s"

#: command.about.github
msgid "Github: %s"
msgstr "想下载吗？加入我们的Discord服务器: https://discord.gg/%s"

#: command.about.version
msgid "Current version: %s"
msgstr "§bMatrix§a+ §7> §gMatrix反作弊正在保护您的游戏体验。Discord服务器: https://discord.gg/%s"

#: command.about.joindc
msgid "Want to download? Join our Discord Server: https://discord.gg/%s"
msgstr "获取有关命令的有用信息。"

#: ad.running
msgid "§bMatrix§a+ §7> §gMatrix Anticheat is protecting your game experience. Discord server: https://discord.gg/%s"
msgstr "命令名称"

#: command.help.description
msgid "Get the useful information about the commands."
msgstr "您需要帮助的命令名称。"

#: command.help.command.name
msgid "Command's name"
msgstr "Matrix反作弊的命令列表："

#: command.help.command.name.description
msgid "The name of the command that you need help."
msgstr "显示所选命令的用法: %s"

#: command.help.title
msgid "The command list of Matrix AntiCheat:"
msgstr "无法找到该命令，请确保您输入有效的命令，以便我们可以向您显示正确的信息。"

#: command.help.target.title
msgid "Showing the usage of the selected command: %s"
msgstr "§g命令描述: §e%s§g"

#: command.help.target.notfound
msgid "Not able to find the command, make sure you type a valid command so that we can show you the correct information."
msgstr "§g命令用法: §e"

#: command.help.m.description
msgid "§gDescription of the command: §e%s§g"
msgstr "§g命令用法: §e只需输入命令名称！"

#: command.help.m.usage
msgid "§gUsage of the command: §e"
msgstr "字符串（由任意字符组成的字符串）"

#: command.help.m.usage.empty
msgid "§gUsage of the command: §eJust type the command name!"
msgstr "数字（浮点数或整数）"

#: command.help.option.string
msgid "string (A string that formed with any characters)"
msgstr "数字（仅限整数，包括负数）"

#: command.help.option.number
msgid "number (A float number or a integer)"
msgstr "布尔值（布尔值，true或false）"

#: command.help.option.integer
msgid "number (Integer only, including negative)"
msgstr "代码（长度等于特定数字的代码）"

#: command.help.option.boolean
msgid "boolean (A boolean value, true or false)"
msgstr "纯代码（仅由数字（0-9）、大小写字母（a-z或A-Z）组成的纯代码）"

#: command.help.option.code
msgid "code (A code with length that is equal to a specific number)"
msgstr "选择（在选项列表之间进行选择）"

#: command.help.option.purecode
msgid "purecode (A purecode that only formed by number (0-9), upper and lower case letters (a-z or A-Z))"
msgstr "玩家（在线玩家的名称）"

#: command.help.option.choice
msgid "choice (A choice between a list of options)"
msgstr "目标（在线但不是服务器管理员的玩家名称）"

#: command.help.option.player
msgid "player (A player name of a player that is online)"
msgstr "§g类型: §e%s"

#: command.help.option.target
msgid "target (A player name of a player that is online but not an administrator of the server)"
msgstr "§g描述: §e%s"

#: command.help.target.type
msgid "§gType: §e%s"
msgstr "（可选）"

#: command.help.target.description
msgid "§gDescription: §e%s"
msgstr "通过一个命令使自己成为服务器的管理员。"

#: command.help.target.type
msgid "§gType: §e%s"
msgstr "管理员密码"

#: command.help.target.optional
msgid " (optional)"
msgstr "您为命令设置的密码。如果您没有设置密码，请在此处什么也不输入。"

#: command.op.description
msgid "Make yourself to be an administrator of the server, just by a command."
msgstr "您尚未设置密码，可以保持为空。"

#: command.op.password
msgid "admin password"
msgstr "您应输入已设置的密码。"

#: command.op.password.description
msgid "The password that you have been set as the password for the command. If you have not set a password, just don't type anything here."
msgstr "您已经拥有管理员权限。您还想要什么呢？"

#: command.op.statement.mismatch
msgid "You have not set a password yet, you can just keep it empty."
msgstr "呃，稍后再试，我快过热了。"

#: command.op.statement.missing
msgid "You should type the password as the password has been set."
msgstr "您应该先完成验证！"

#: command.op.statement.already
msgid "You have the administrator permission already. What do you want anymore by using me?"
msgstr "您已被设置为服务器的管理员。"

#: command.op.overheat.password
msgid "Huh, just try later, I have almost overheated myself."
msgstr "似乎服务器还没有密码，让我们开始一个简单的验证，以确认您是否是服务器的管理员。"

#: command.op.overheat.normal
msgid "You should finish the verification first!"
msgstr "成功！我们能够验证您是服务器的管理员，您已被设置为服务器的管理员。"

#: command.op.success
msgid "You have been set as an administrator of the server."
msgstr "请在聊天中输入以下斜杠命令（/）: '%s'。"

#: command.op.start
msgid "Seems like the server has no password yet, let's start a simple verification to verify about you're an administrator of the server or not."
msgstr "如果您想取消验证，只需在聊天中输入斜杠命令（/）: '%s'。"

#: command.op.success.fast
msgid "Success! We are able to verify you're an administrator of the server, you have been set as an administrator of the server."
msgstr "抱歉，但您输入了错误的命令，请再试一次。"

#: command.op.require
msgid "Please type the following slash command (/) in the chat: '%s'."
msgstr "成功！您已被设置为服务器的管理员。"

#: command.op.require.cancel
msgid "If you want to cancel the verification, just type the slash command (/) in chat: '%s'."
msgstr "您已取消验证。"

#: command.op.verify.failed
msgid "Sorry, but you have typed a wrong command, please try again."
msgstr "您输入的密码不正确，请稍后再试。"

#: command.op.verify.success
msgid "Success! You have been set as an administrator of the server."
msgstr "将自己从服务器管理员中移除。"

#: command.op.verify.cancel
msgid "You have canceled the verification."
msgstr "您已从服务器管理员中移除。"

#: command.op.incorrect
msgid "You have typed the incorrect password, please try again later."
msgstr "切换模块的启用或禁用状态。"

#: command.deop.description
msgid "Remove yourself from the administrators of the server."
msgstr "模块的ID"

#: command.deop.success
msgid "You have been removed from the administrators of the server."
msgstr "您想要切换的模块的ID。"

#: command.setmodule.description
msgid "Toggle a module on or off."
msgstr "目标状态"

#: command.setmodule.module
msgid "module's id"
msgstr "您想要为模块切换的状态。"

#: command.setmodule.module.description
msgid "The id of the module that you want to toggle on or off."
msgstr "成功！您已启用该模块。"

#: command.setmodule.state
msgid "target state"
msgstr "成功！您已禁用该模块。"

#: command.setmodule.state.description
msgid "State that you want to switch on or off for the module."
msgstr "无法找到该模块，请确保您输入有效的模块。您可以使用 '-listmodules' 查看模块列表。"

#: command.setmodule.success.enabled
msgid "Success! The module has been enabled by yourself."
msgstr "该模块已启用。您想要禁用它吗？"

#: command.setmodule.success.disabled
msgid "Success! The module has been disabled by yourself."
msgstr "该模块已禁用。您是想启用它吗？"

#: command.setmodule.notfound
msgid "Not able to find the module, make sure you type a valid module. You can use '-listmodules' to see the list of modules."
msgstr "显示模块列表。"

#: command.setmodule.already.enabled
msgid "The module has already been enabled. Do you want to disable it?"
msgstr "模块列表"

#: command.setmodule.already.disabled
msgid "The module has already been disabled. Do you mean to enable it?"
msgstr "这是模块列表。按钮是模块的ID。绿色表示启用，红色表示禁用。多简单的系统，对吧？"

#: command.listmodule.description
msgid "Show the list of modules."
msgstr "切换模块"

#: command.listmodule.title
msgid "The list of the modules"
msgstr "您仍然可以使用 '-setmodule' 来切换模块的启用或禁用状态。"

#: command.listmodule.body
msgid "Here is the list of modules. The button is the id of the module. Green means enabled, red means disabled. What a simple system, right?"
msgstr "我想启用该模块。"

#: command.listmodule.toggle.title
msgid "Toggling the module"
msgstr "我想禁用该模块。"

#: command.listmodule.toggle.body
msgid "You can still use '-setmodule' to toggle a module on or off."
msgstr "您想对这个模块做什么"

#: command.listmodule.toggle.enable
msgid "I want to enable this module."
msgstr "未知路径: %s，请确保您输入有效路径。使用斜杠（/）分隔路径。"

#: command.listmodule.toggle.disable
msgid "I want to disable this module."
msgstr "您想要设置的路径必须是一个数字。"

#: command.listmodule.toggle.state
msgid "What do you want to do with this module"
msgstr "您想要设置的路径必须是布尔值。仅允许 'true' 或 'false'。"

#: command.set.invalid
msgid "Unknown path: %s, make sure you type a valid path. Use slash (/) to separate the path."
msgstr "成功！路径 '%1' 已设置为 '%2'。"

#: command.set.number
msgid "The path you want to set must be a number."
msgstr "动态更改配置。不会因为不同版本而丢失数据。"

#: command.set.boolean
msgid "The path you want to set must be a boolean. Only 'true' or 'false' is allowed."
msgstr "路径（键）"

#: command.set.success
msgid "Success! The path '%1' has been set to '%2'."
msgstr "您想要设置的路径。您应使用斜杠（/）分隔路径。例如，'modules/antiSpeed'。"

#: command.set.description
msgid "Change the config dynamically. Without the data lost for different versions."
msgstr "值"

#: command.set.key
msgid "path (key)"
msgstr "您想要设置的值。根据路径的类型，它应为字符串、布尔值或数字。"

#: command.set.key.description
msgid "The path that you want to set. You should type it with slash (/) to separate the path. For example, 'modules/antiSpeed'."
msgstr "打开Matrix反作弊用户界面面板。"

#: command.set.value
msgid "value"
msgstr "让自己对其他玩家不可见。即使是ESP也无法看到您。"

#: command.set.value.description
msgid "The value that you want to set. It should be a string, a boolean or a number depending on the type of the path."
msgstr "您已被隐形。再次输入此命令以使自己再次可见。"

#: command.matrixui.description
msgid "Open the Matrix AntiCheat UI panel."
msgstr "您不再处于隐形状态。"

#: command.vanish.description
msgid "Make yourself invisible to other players. Even ESP will not be able to see you."
msgstr "抱歉，您需要将Matrix反作弊放在任何包含'player.json'实体文件的插件之上才能使用此命令。"

#: command.vanish.success
msgid "You have been vanished. Type this command again to make yourself visible again."
msgstr "目标玩家"

#: command.vanish.deleted
msgid "You are no longer to be vanished."
msgstr "您想要使用此命令的目标玩家。"

#: command.vanish.failed
msgid "Sorry, but you need to place Matrix anticheat above any-type of addon that includes 'player.json' entities file to use this command."
msgstr "持续时间"

#: command.moderation.target
msgid "Target player"
msgstr "您想要使用此命令的管理操作的持续时间（以分钟为单位）。如果留空，则设置为永久管理操作。"

#: command.moderation.target.description
msgid "The target player that you want to use this command on."
msgstr "哎呀，您不能对管理员或自己执行管理操作。"

#: command.moderation.duration
msgid "Duration"
msgstr "%2 对 %1 执行了管理操作。"

#: command.moderation.duration.description
msgid "The duration of the moderation action that you want to use this command on, in minutes. You leave it empty in order to set a permanent moderation action."
msgstr "§7>> §g管理操作: §e%s"

#: command.moderation.admin
msgid "Oops, you can not finish a moderation action to an administrator or yourself."
msgstr "在您使用管理移除或任何相关的管理命令之前，您需要确保目标玩家已被管理。"

#: command.moderation.success
msgid "%2 has done a moderation action to %1"
msgstr "临时踢出"

#: command.moderation.action
msgid "§7>> §gModeration action: §e%s"
msgstr "踢出"

#: command.moderation.removal.failed
msgid "Before you use the moderation removal or any related moderation command, you need to make sure the target player has been moderated."
msgstr "禁用"

#: command.moderation.tempkick
msgid "temp-kicked"
msgstr "解禁"

#: command.moderation.kick
msgid "kicked"
msgstr "限制"

#: command.moderation.ban
msgid "banned"
msgstr "解除软禁"

#: command.moderation.unban
msgid "unbanned"
msgstr "静音"

#: command.moderation.softban
msgid "soft-banned"
msgstr "解除静音"

#: command.moderation.unsoftban
msgid "unsoft-banned"
msgstr "冻结"

#: command.moderation.mute
msgid "muted"
msgstr "解除冻结"

#: command.moderation.unmute
msgid "unmuted"
msgstr "警告"

#: command.moderation.freeze
msgid "frozen"
msgstr "清除所有警告"

#: command.moderation.unfreeze
msgid "unfrozen"
msgstr "§7>> §g 警告数量: %s"

#: command.moderation.warn
msgid "warned"
msgstr "临时踢出一名玩家。"

#: command.moderation.clearwarn
msgid "cleared all warnings"
msgstr "踢出一名玩家。"

#: command.moderation.warn.amount
msgid "§7>> §g Amount of warnings: %s"
msgstr "禁用一名玩家。"

#: command.tempkick.description
msgid "Temporarily kick a player."
msgstr "解禁一名玩家。"

#: command.kick.description
msgid "Kick a player."
msgstr "限制一名玩家。"

#: command.ban.description
msgid "Ban a player."
msgstr "解除限制一名玩家。"

#: command.unban.description
msgid "Unban a player."
msgstr "静音一名玩家。"

#: command.softban.description
msgid "Soft-ban a player."
msgstr "解除静音一名玩家。"

#: command.unsoftban.description
msgid "Unsoft-ban a player."
msgstr "冻结一名玩家。"

#: command.mute.description
msgid "Mute a player."
msgstr "解除冻结一名玩家。"

#: command.unmute.description
msgid "Unmute a player."
msgstr "警告一名玩家。"

#: command.freeze.description
msgid "Freeze a player."
msgstr "清除一名玩家的所有警告。"

#: command.unfreeze.description
msgid "Unfreeze a player."
msgstr "查看一名玩家的物品栏。"

#: command.warn.description
msgid "Warn a player."
msgstr "您可以通过打开自己的物品栏来打开物品栏界面。"

#: command.banlist.empty
msgid "Hopefully, there is no banned player right now."
msgstr "您无法查看自己的物品栏，这可能会导致一些问题。"

#: command.banlist.banned
msgid "There is %1 banned player(s) on this server: §e%s"
msgstr "设置获取操作员权限的密码。"

#: command.banlist.description
msgid "Show the list of banned players."
msgstr "新密码"

#: command.clearwarn.description
msgid "Clear all warnings of a player."
msgstr "您想要设置的密码。"

#: command.invsee.description
msgid "See the inventory of a player."
msgstr "密码已设置。"

#: command.invsee.notice
msgid "You can open the inventory ui by opening your inventory."
msgstr "您的密码应包含小写字母、大写字母、数字和特殊字符。"

#: command.invsee.self
msgid "You can not see your own inventory, this might cause some issues."
msgstr "清除密码。"

#: command.setpassword.description
msgid "Set a password for getting operator permissions."
msgstr "密码已清除。"

#: command.setpassword.password
msgid "New password"
msgstr "尚未设置密码。"

#: command.setpassword.password.description
msgid "The password that you want to set."
msgstr "通过用户界面配置Matrix反作弊的设置。"

#: command.setpassword.success
msgid "The password has been set."
msgstr "将一名玩家设置为管理员。"

#: command.setpassword.strength
msgid "Your password should include lowerCase, upperCase, numbers and special characters."
msgstr "管理员级别"

#: command.clearpassword.description
msgid "Clear the password."
msgstr "您想要设置的管理员级别。（设置为0以将玩家移除管理员身份）"

#: command.clearpassword.success
msgid "The password has been cleared."
msgstr "更改玩家的管理员级别失败。"

#: command.clearpassword.already
msgid "There is no password set."
msgstr "§7>> §g管理员级别: §e级别 %s"

#: command.configui.description
msgid "Configure the settings of Matrix anticheat by a user interface."
msgstr "设置玩家的等级。"

#: command.setadmin.description
msgid "Set a player as an administrator."
msgstr "等级"

#: command.setadmin.level
msgid "Administrator level"
msgstr "您想要设置的玩家等级。使用逗号（,）分隔多个等级。"

#: command.setadmin.level.description
msgid "The level of the administrator that you want to set. (Set to 0 in order to remove the player as an administrator)"
msgstr "%1 的等级已设置为 %2。"

#: command.setadmin.failed
msgid "Failed to change the player's administrator level."
msgstr "点击§l物品栏按钮§r以打开他们的物品栏。"

#: command.setadmin.level.display
msgid "§7>> §gAdministrator level: §eLevel %s"
msgstr "按下§l:_input_key.inventory:§r以打开他们的物品栏"

#: command.setrank.description
msgid "Set a player's rank."
msgstr "欢迎！§e%s§r§g 已加入服务器！"

#: command.setrank.rank
msgid "Ranks"
msgstr "§7>> §g设备: §e%s"

#: command.setrank.rank.description
msgid "The rank of the player that you want to set. Use comma (,) to separate multiple ranks."
msgstr "Xbox/PlayStation/Switch"

#: command.setrank.success
msgid "%1's rank has been set to %2."
msgstr "电脑"

#: action.hint.exit.matrix:inv_container
msgid "Tap the §lInventory button§r to open their Inventory."
msgstr "手机"

#: action.hint.exit.console.matrix:inv_container
msgid "Press §l:_input_key.inventory:§r to open their Inventory"
msgstr "未知"

#: module.welcomer.message
msgid "Welcome! §e%s§r§g has joined the server!"
msgstr "欢迎"

#: module.welcomer.device
msgid "§7>> §gDevice: §e%s"
msgstr "当玩家加入服务器时发送欢迎消息。"

#: module.welcomer.device.console
msgid "gaming console"
msgstr "世界边界"

#: module.welcomer.device.pc
msgid "computer"
msgstr "生成一个边界以阻止玩家离开世界。"

#: module.welcomer.device.mobile
msgid "mobile phone"
msgstr "停止移动，您已到达世界的边界！"

#: module.welcomer.device.unknown
msgid "unknown"
msgstr "§c§l已停止！§r"

#: module.welcomer.name
msgid "Welcomer"
msgstr "§e您将在 %s 秒后自动传送到出生点。"

#: module.welcomer.description
msgid "Send a welcome message when a player joins the server."
msgstr "聊天等级与反垃圾信息"

#: module.worldborder.name
msgid "World Border"
msgstr "防止服务器上的垃圾信息，并提供聊天等级系统。"

#: module.worldborder.description
msgid "Generate a border to block the players from going out of the world."
msgstr "您的消息包含一些不允许的敏感词。"

#: module.worldborder.danger
msgid "Stop moving, you have arrived the boundary of the world!"
msgstr "慢速模式已启用！请在 %s 秒后输入您的消息。"

#: module.worldborder.title
msgid "§c§lStopped!§r"
msgstr "请不要发送垃圾信息。"

#: module.worldborder.subtitle
msgid "§eYou will be auto teleported to the spawn in %s seconds."
msgstr "反挂机"

#: module.chatrank.name
msgid "Chat Rank & Anti Spam"
msgstr "如果玩家长时间不活动，则断开连接。"

#: module.chatrank.description
msgid "Prevent the spamming on your server and provide a chat rank system."
msgstr "%s 因在此服务器上长时间挂机而被断开连接。"

#: module.chatrank.bad
msgid "Your message contains some sensitive word(s) which is not allowed."
msgstr "可疑的战斗作弊日志"

#: module.chatrank.slow
msgid "Slow mode enabled! Please enter your message %s second(s) later."
msgstr "防止有人离开战斗日志。非常基础，因此请使用其他方法进行反战斗日志。"

#: module.chatrank.repeated
msgid "Please don't spam messages."
msgstr "§g您正在战斗中。§7§l(§r§e剩余 %s 秒§7§l)§r"

#: module.afk.name
msgid "Anti AFK"
msgstr "您现在正在与 §e%s§g 战斗。"

#: module.afk.description
msgid "Disconnect the player if they are not active for a long time."
msgstr "您不再与 %s 战斗。"

#: module.afk.disconnect
msgid "%s has been disconnected due to AFK on this server for a long time."
msgstr "§c§l检测到战斗日志！§r§7 %1 在与 %2 战斗时离开了游戏。"

#: module.clog.name
msgid "Anti Combat Log"
msgstr "验证码防止机器人"

#: module.clog.description
msgid "Prevent someone leaves the combat log. Very basic so use others for your own anti combat log."
msgstr "防止垃圾信息机器人攻击当前服务器。"

#: module.clog.in.combat
msgid "§gYou are in combat. §7§l(§r§e%s second(s) left§7§l)§r"
msgstr "§c§l检测到可疑客户端！§r§7 %s 因使用可疑客户端而被断开连接。"

#: module.clog.face.combat
msgid "You are now in combat with §e%s§g."
msgstr "§bMatrix§a+ §7> §g继续旋转 %s 秒。"

#: module.clog.leave.combat
msgid "You are no longer in combat with %s."
msgstr "§bMatrix§a+ §7> §g正在检查您的客户端... 请稍候。"

#: module.clog.killed
msgid "§c§lCombat log detected!§r§7 %1 has left the game during combat with %2."
msgstr "§bMatrix§a+ §7> §g请§e§l旋转§r§g以继续检查过程。"

#: module.captcha.name
msgid "Captcha against bots"
msgstr "验证码界面 | Matrix反作弊"

#: module.captcha.description
msgid "Prevent the spamming bot from attacking the current server."
msgstr "我已完成问题！"

#: module.captcha.detected
msgid "§c§lSuspicious client detected!§r§7 %s has been disconnected due to using a suspicious client."
msgstr "§b请正确回答以下问题以验证您是人类。"

#: module.captcha.keepmove
msgid "§bMatrix§a+ §7> §gContinue your rotation movement for %s seconds more."
msgstr "§a为什么需要验证？因为我们要防止垃圾信息机器人攻击当前服务器。"

#: module.captcha.checking
msgid "§bMatrix§a+ §7> §gChecking your client... Please wait."
msgstr "§g问题: §e%1 + %2 的正确答案是什么？"

#: module.captcha.continue
msgid "§bMatrix§a+ §7> §gPlease §e§lMOVE YOUR ROTATION§r§g to continue the check process."
msgstr "§g在下面的滑块中选择正确答案"

#: module.captcha.title
msgid "Captcha GUI | Matrix Anticheat"
msgstr "§bMatrix§a+ §7> §g您答错了，请再试一次。"

#: module.captcha.submit
msgid "I have finished the question!"
msgstr "§bMatrix§a+ §7> §g您已被验证为人类，现在可以使用服务器。"

#: module.captcha.selectui
msgid "§bPlease answer the question below correctly to verify you're a human."
msgstr "§r§l§bMatrix §g反作弊 §e用户界面§a 面板§r"

#: module.captcha.why
msgid "§aWhy do you need to verify? Because we want to prevent the spamming bot from attacking the current server."
msgstr "告诉我，您想做什么？"

#: module.captcha.question
msgid "§gQuestion: §eWhat is the correct answer of %1 plus %2?"
msgstr "从下面的按钮中选择一个动作。我可以为您生成命令字符串。"

#: module.captcha.youranswer
msgid "§gSelect the correct answer in below slider"
msgstr "运行 '%s' 命令。"

#: module.captcha.recontinue
msgid "§bMatrix§a+ §7> §gYou make it wrong, please try again."
msgstr "输入命令字符串"

#: module.captcha.verified
msgid "§bMatrix§a+ §7> §gYou have been verified as a human, and you can now use the server."
msgstr "让我们一起构建并运行您的命令。"

#: module.autoclicker.name
msgid "Anti Auto Clicker"
msgstr ""

#: module.autoclicker.description
msgid "Prevent the high cps auto clicker from working."
msgstr ""

#: module.autoclicker.reach
msgid "§c§lHey! §7Auto clicker is not allowed on this server. You have %2 out of %1 clicks per second now."
msgstr ""

#: item.matrix.itemui
msgid "§r§l§bMatrix §gAnticheat §eUI§a panel§r"
msgstr ""

#: directpanel.title
msgid "Tell me, what do you want to do?"
msgstr ""

#: directpanel.body
msgid "Select an action from below buttons. I can generate the command string for you."
msgstr ""

#: directpanel.button
msgid "Run '%s' command."
msgstr ""

#: directpanel.enter
msgid "Enter the command string"
msgstr ""

#: directpanel.build
msgid "Let build and run your command together."
msgstr ""

#: module.prediction.name
msgid "Prediction Module"
msgstr ""

#: module.prediction.description
msgid "An advanced check that can detect more fly hacker."
msgstr ""

